極重要！

慈母傳來！！！

屌，又陰啲陰啲告暴動罪
呢鋪真係唔撚輸得架!!!!
過百人既將來係晒我地身上
仲有至少六條人命既血濺係我地身上

光復香港! 時代革命!

OK 5/8齊罷工